[華人一哥] 走投無路 前騎師鄭雨滇被追744萬貸款

今年4月被香港賽馬會釘牌的前騎師鄭雨滇，被一間放債人公司入稟高等法院追討兩筆貸款，合共約744萬港元欠款和利息。原告迅興信貸有限公司，兩名被告依次是鄭雨滇和勞狄欣。

入稟狀指稱，原告於2015年8月31日與兩名被告簽訂貸款協議，並於同日借出605萬港元給兩名被告，該筆貸款每年利息是26厘。原告於2016年3月29日與兩名被告簽訂另一份貸款協議，就分期還款作出安排，兩名被告自2016年開始沒有按協議分期還款，截至本月8日，兩名被告欠原告本金連利息共約737.84萬港元。原告要求高院下令兩名被告還款。

另外，原告於2015年8月31日與鄭簽訂了另一份個人貸款協議，並借出10萬港元給他，該筆個人貸款每年利息是48厘，截至本月8日，鄭欠原告本金和利息6.18萬港元。原告要求高院下令鄭還款。

做騎師唔係搵好多架咩

上到庭重複返"喂喂喂喂!.....屌你老母!"呢段啦

財仔係咁既息

太陽戰士

銀行都借唔到，真係冇野好講
香港地你有個錢點會咁

呢d真係抵撚死

騎師大把錢，係唔還姐

好心婆娘肥行幫下人啦
幫你拉過幾多馬

啱啱唔 extortionate

肥航條撚樣當年推佢去死

願聞其詳